727 元朗遊行危機四伏,拆解方法講你知

聽完絕對有錢袋入袋

對抗白色恐怖，無畏無懼，以柔制剛，滴水穿石，立場要堅定，行動要理性，BE Water💪🏻

遊完一定要走!!!

推

自推.